Nike Air Force 1 react 邊到有得買？

呢對見香港nike冇，旺角嗰啲有冇？

淘寶咪有囉

邊忽 react
大陸仔識唔識架

呢款中底react料黎 唔係大陸仔改既
係對鞋本身react底

呢款鞋真係有，你去Nike官網睇下，Nike真係有出